<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://lt-ree.github.io/LT-blog/</id>
    <title>Gridea</title>
    <updated>2020-07-13T07:37:32.625Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://lt-ree.github.io/LT-blog/"/>
    <link rel="self" href="https://lt-ree.github.io/LT-blog/atom.xml"/>
    <subtitle>温故而知新</subtitle>
    <logo>https://lt-ree.github.io/LT-blog/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://lt-ree.github.io/LT-blog/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, Gridea</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[关于宇宙重启]]></title>
        <id>https://lt-ree.github.io/LT-blog/post/guan-yu-yu-zhou-chong-qi/</id>
        <link href="https://lt-ree.github.io/LT-blog/post/guan-yu-yu-zhou-chong-qi/">
        </link>
        <updated>2020-07-13T06:07:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>当无序世界结束，进入万物统一形态的的时候，目前主流科学界的观点是宇宙将从此进入死寂。但我却注意到一个数字，一个天天能用到，而且几乎改变和开启一个时代的数字：π 。交流电的应用得益于人们对三角函数的熟练运用，而这个函数为什么会和这个代表循环的参数扯上关系呢？科学家是怎么说的呢？交流电之父，特斯拉又对电的研究到底到了那一步呢？<br>
上过高中的应该都知道电流的传递就是电流的跨物质运动产生的，当电流达到不同元素质子的逃逸速度时，他们就会流动起来，而且是不规范的，而且电子有一个非常特殊的属性，他们的运动是再两个方向上表现出不同的属性，在前进反向上他们是趋于无序的，这也直接从微观层面上导致了部分微观粒子的热运动，也可以称为能量固结论;而电子在另一个反向上却始终趋于有序的，他们必须始终趋于循环参数π，而π的值也在不同的变化，与其说在变化，不如说是在不断的增加，就如同这个世界的熵在不断的增加，那么如果有一天π的值不再变化，那么这个数值将意味着什么？请让我们如同那些曾经取得无数伟大科学成就的科学家那样，做一个大胆的假设，π 的值就是代表这个宇宙的熵变化呢，为什么能这么说仅凭想象吗，不，上文说到的电子的运动大家可以做一些思考，电子是人类已知的唯一一个“不可再分”的粒子之一，因为他是能量的运动态， 本来基于二分法则，就是毛的物质无限可分的法则，他的确是可分的，但之所以说他不可再分是在物质层面上再分的话，电子就不是一不再是一种可观测的物质了，而是不同的运动状态，这也就解释了电子第一个运动方向上趋于无序，因为它的运动状态无限可分；而第二个方向从三维世界的角度来说，可以用向心力的方向来替代说明，我们都知道在稳定的原子模型中，电子是围绕原子做圆周运动的，虽然根据一些教科书的观点，电子的运动半径是不断变化的，但请用宏主观思维来思考的，主观对电子的一个圆周运动过程的切割表明，他就是围绕原子转了一圈，事实上在π的值没有确定之前就不能说他的一个运动过程结束，这是只有主观才能看到的结束，这也是少数一个，主观决定客观的例子，也就是说，这也间接证明了，π的值将不会是无限的，在将来的某个时间节点，他会固定，而那时一切的能量都将以一个统一的形态存在，就像磁力，磁力存在的的原因就是能量的固结，能量以磁性物质的维持统一秩序属性来实现固结，就是作为反抗无序的”向心力“存在，由此实现固结，并把能量的流动变成一个循环的固定漩涡，所以磁性物质会不断吸引物质进入相同的能量循环涡旋，越相同的元素物质就越容易被吸引，只要能量循环的形式越简单，磁力就越大，只要磁力够大也就能吸引任何物质变成统一秩序的统一体，这种能量漩涡模型在不同的范围和规模我们有不同的称呼，在天体研究中我们称之为引力模型，在自然界我们称之为磁力，在微观模型中我们称为相互作用力。<br>
可以大胆的说，太阳的引力大于太阳系中其他天体的根本原因是他的能量漩涡更剧烈，规模更大。也许这里很多人都将提出反问，太阳光一直向外发射能量，怎会是能量循环了呢？正如你所见，这是一篇科幻小说，所以我们直接回应主题，宇宙将在所有能量循环与物质趋于统一秩序体后重启，并打开新的维度，而下一维宇宙里，π的值完成了所有的递归参数，向前进位，变成附带新递归参数的循环参数4.1415926.....<br>
太阳的能量循环，光与黑洞，且看下回脑洞。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hello Gridea]]></title>
        <id>https://lt-ree.github.io/LT-blog/post/hello-gridea/</id>
        <link href="https://lt-ree.github.io/LT-blog/post/hello-gridea/">
        </link>
        <updated>2018-12-11T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>👏  欢迎使用 <strong>Gridea</strong> ！<br>
✍️  <strong>Gridea</strong> 一个静态博客写作客户端。你可以用它来记录你的生活、心情、知识、笔记、创意... ...</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>👏  欢迎使用 <strong>Gridea</strong> ！<br>
✍️  <strong>Gridea</strong> 一个静态博客写作客户端。你可以用它来记录你的生活、心情、知识、笔记、创意... ...</p>
<!-- more -->
<p><a href="https://github.com/getgridea/gridea">Github</a><br>
<a href="https://gridea.dev/">Gridea 主页</a><br>
<a href="http://fehey.com/">示例网站</a></p>
<h2 id="特性">特性👇</h2>
<p>📝  你可以使用最酷的 <strong>Markdown</strong> 语法，进行快速创作</p>
<p>🌉  你可以给文章配上精美的封面图和在文章任意位置插入图片</p>
<p>🏷️  你可以对文章进行标签分组</p>
<p>📋  你可以自定义菜单，甚至可以创建外部链接菜单</p>
<p>💻  你可以在 <strong>Windows</strong>，<strong>MacOS</strong> 或 <strong>Linux</strong> 设备上使用此客户端</p>
<p>🌎  你可以使用 <strong>𝖦𝗂𝗍𝗁𝗎𝖻 𝖯𝖺𝗀𝖾𝗌</strong> 或 <strong>Coding Pages</strong> 向世界展示，未来将支持更多平台</p>
<p>💬  你可以进行简单的配置，接入 <a href="https://github.com/gitalk/gitalk">Gitalk</a> 或 <a href="https://github.com/SukkaW/DisqusJS">DisqusJS</a> 评论系统</p>
<p>🇬🇧  你可以使用<strong>中文简体</strong>或<strong>英语</strong></p>
<p>🌁  你可以任意使用应用内默认主题或任意第三方主题，强大的主题自定义能力</p>
<p>🖥  你可以自定义源文件夹，利用 OneDrive、百度网盘、iCloud、Dropbox 等进行多设备同步</p>
<p>🌱 当然 <strong>Gridea</strong> 还很年轻，有很多不足，但请相信，它会不停向前 🏃</p>
<p>未来，它一定会成为你离不开的伙伴</p>
<p>尽情发挥你的才华吧！</p>
<p>😘 Enjoy~</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>